[月經]有無人諗過死左之後既感覺？？

有無人擔心死左之後合埋眼
起唔番身
唔知世界係點
會身體比火燒
唔知瞓幾耐
一諗琴呢啲夜晚就瞓唔著
標晒汗

我明
一諗起就心跳得勁快

係囉
成日都無答案

啲人話死左就咩都唔知咖喇
就係唔知個下驚麻

點解你同我諗d野一樣
唔講以為自己開post

但係一時時
一排會諗
跟住一排點諗都唔驚

我諗極都驚啊屌
唔想死啊

死左之後，係咪唔會再有機會做另一個人?

最擔心最擔心就係仲有意識，但控制唔到自己

點解生係一時
死係永遠啊

但最後點都係要
死

我又會諗
做另一個人係咪我去控制
定一個新既意識去控制
我呢個意識係咪收皮
永遠898

應該乜意識都無

我都唔知
日頭諗會好啲
夜晚會失眠

放心, 因為唔會有感覺
好似訓覺昏迷咗咁
我覺得同出世前乜都唔知一樣

今年升中幾
無答案嘅嘢諗有咩意思?

出世前係無"你"呢個個體呀嘛
"你"係未成型 無意識 唔知道有出世呢件事嘛
但係宜家你係有生命 有意識
知道有死呢件事 但係又唔知死個下係點
先驚呀嘛

有無人明我講乜

升中六

我明
其實我覺得呢啲真係好哲學

無答案就要搵
萬物本身好多野都無答案
都係由人去搵出黎
就正如宇宙點黎？
咪又係去搵答案

無答案既野就唔諗
就係中學生

未有答案去揾
同埋諗一啲無可能有答案嘅嘢係兩件事

死後有咩感覺呢啲係無可能可以得出答案
搞清楚

幅圖係咩意思？

討論下
不是嘈交
但你又知一定無答案？

曾經澳洲有一個人心跳停晒
無啦啦醒番
佢話個感覺就好似瞓左覺咁
咩都無野

呢個算唔算答案？

人死如燈滅，其實有咩好諗。你嘅實體離開咗實體嘅世界，你意識即時被回收

我諗同訓覺差唔多…你唔會知自己訓左

醒個刻可能已經係另一個生命 (有投胎既話)

咁首先要定義死亡
係咪腦死亡先叫死亡？
咁心臟停頓就唔可以叫死亡
試問除咗真正死一次
仲有咩方法知道死亡有咩感覺？
死嘅人又點講嘢？